到深夜好想放下負(長文)

已經21歲仲係A0, 中學讀男校宜家讀engine 咩女仔都識唔到, 雖然我知道我係毒矮瘦柒, 無資格拍拖。d人成日都叫我有自信d, 但我想講一個人唔會無啦啦無自信,係因為自己又柒又矮同一般人唔同所以先會無自信, 現實識唔到只好靠上網,玩過無數個交友app, 同唔同年齡層嘅人都有傾過,一換完相後就快快手手block左我, 其實我都有諗想去韓國整容,但可惜無錢,同埋就算樣有得整,身高都係無得變。眼見中學 d fd差唔多全部都已經拍曬拖, 有d仲已經A3,4 自己就係到傻的嗎得左手
有時係街到見到明明矮過我柒過嘅人都拖住女我就知自己真係天生不幸,至中學以來到宜家無感受過咩係正常男女圈子,搞到對住女仔連做朋友點相處都唔識。
唔好同我講將來會識到女,我已經預見到我將來只會係一間ENGINE公司到同成班男同事OT,完全無曬時間去識人直到退休

哩幾個月已經聽fd講變得開朗d自信d,想改變下,但真係頂唔順就爆, d project, present一堆堆咁黎,group project跟本同individual一樣,已經無任何餘力去開朗去有自信,同人傾計又唔可以放負怕嚇走人,要硬諗d開心野, 已經攰到死, 晚晚都訓唔著,又要翻早,宜家又感冒發燒,哩排又見咁多學生跳樓,我真係怕他朝一日我頂唔順都會咁,不過應該都要等埋父母百年歸老先,起碼無牽掛

你好樣衰?

雖然人地見到我唔會食唔落飯嘅

21歲A0嘅大把啦 仲咁後生讀緊書
擔心學業好過啦 見到freerider就話比個導師知
可能會唔計佢分 你諗野真係好負面
不過你都識顧屋企人感受 孝順仔黎

Group project 同individual 一樣

3人group 2個freerider 講完只會比佢地兩個屈翻我轉頭
哩排壓力大 本身負面嘅我更負面